如果墮胎視為謀殺(強姦成孕等特別情況除外)，判處終身監禁，你同意嗎？

爸爸媽媽，你們用尖銳的工具對我施行酷刑，把我活生生地殺死了，為什麼這樣居然是合法的？

難道 「胎兒的命不是命」？

你們應該永遠住在監獄裡，你們贊成嗎？

#FetusLivesMatter

窮人生仔定墮胎仆街d？

世界大戰post

想聽下d左膠有咩睇法

夾硬出世一生受苦好啲咩？
如果佢有殘缺呢？

除非避孕係100%有效 (例子condom只有99%)
如果唔係 幾安全既sex都有機會中

一係你就同人講
除咗想要生仔 做愛都係違法
唔係既話就唔可能咁做

未成形既胎咪姐淨係精子
咁唔准打飛機添啦
唔係殺人呀

胎兒係唔係人？幾時開始係人？受左精就係？定係精子卵子都係？男人夢遺打飛機女人月經當唔當誤殺？

未發育完既受精卵都有人權

爸爸，為甚麼你把我射在紙巾上又扔掉了我

好似個胎唔知幾星期大先當人？
利申:唔計得係咪美國某洲法律

梗係唔好啦 啲父母一唔識教或者少資源
對個細路仲衰撚過唔生佢出嚟幾千倍

生出嚟咩都比唔到佢先係害咗佢